荃灣手足中刀身亡，局勢又會發展到咩地步

上水個阿伯死都無咩大件事，因為佢背後係一班扔磚既藍屍，唔知佢有無份扔，係唔係被TK定黑衣扔，但藍屍搞暴亂基本上無位俾政府入。

今次手足中刀死，仲有天水圍中TG頭破血流，真係士可忍孰不可忍

11.14 曙光行動 繼續三罷

推

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！